放兩張27/3 chainsmoker 588企位

突然有事去唔到
$588 加手續費
Tg: nayzstl

輕輕一推

聽日仲原價放
好難放到
半價就差唔多

屌你老母死柒頭

食屎啦黃牛狗

1$